最新風向：唔好用標題吸引注意

「文不對題」

E.G.
標題：「香港輸緊，我教你知要點做。」

內容：星期六上街，光復香港，時代革命。

完全係「狼來了」，久而久之就沒有人再相信轟動的標題。

好明顯果d都係五毛，就係等果d唔會個個topic襟入去睇果d人中招跟住帶風向

每篇帖文的第一、二個回覆，必然是用bot自動留言。

洗版「行動留言」，等於每天經過的廣告牌，它愈出現在你眼皮底下，你愈習慣去忽視它。

你不忽視「行動留言」就沒有辦法認真閱讀該帖，因為它總是隔在帖文與留言之間。

正常的讀者看完帖文後必然是立刻拉下去看留言回覆，若然看到與主題無關的「行動留言」，就會自動忽略的，久而久之就會訓練忽略的習慣。

多謝警隊接受本人嘅建議，今日在通訊軟件收到一條消息：

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

一鬧佢地就話「不分化」、然後就話你「五毛」。

我相信班標題黨係有心玩野

呢個真係要檢討 其實好多廢中(包括我)都開始上 唔好再成日標題黨

搞到我都唔敢介紹連登畀其他人用

Agree 仲有啲死人bot，好撚煩

BOT一早block晒啦

標題黨，BOT撚，要全部BLOCK晒

唔新啦，唔理咩內容見一個block一個